D100 全力支持BNO爭取居英權

9月1日，英國領事館見！

BNO平權聯署已近50000人，請繼續支持

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

加油 BNO人要爭取佢地應得嘅野
再去幫無嘅人抗爭

Push

91英領見

去英國國會搞個多聯署，迫英國宣佈中方違反中英聯合聲明

BC 係香港人嘅平安符

如果香港有三百幾萬張平安符周街走，一定好安全

Bc可以By descent傳俾下一代

簽呀

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

脫支大行動

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

57358 signed.

57,400 signed

提升bno國際認受性
中國護照去美國永遠都要簽證
ttps://
請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

轉BC

定性為恐怖組織